業主放租 保險一問

除左要買安租保 仲使唔使買埋家居保？

因為我想包埋爆屎渠或姐有唔野爛左嗰啲，同埋租客萬一自殺，安租保會唔會都包到？

安租保包人自殺？！

緊係需要 家居保險

包人自殺